今天我們都是程美段

唔好放棄香港

撤回修訂《引渡條例》遊行

日期：2019年4月28日 (星期日)
時間：下午3:00集合，4:00起步
集合地點：銅鑼灣東角道

一定要阻止立法
否則香港直送中國受審